呢條弱智數烏大龜識做 我立即做太監都得

烏大龜請出招

似乎龜sir都京京

你地成日咁撚龜龜公平咩

係咪功課唔識做放上黎

呢條mid term來

龜蛇唔會打無把握嘅仗！

咁睇小龜龜？

咁淺都唔識

個題只係背默返個公式啫 有冇都無影響你計

樓豬仲要以為自己好聰明，mk 大學生

好波

講你又唔信

唔好問我咩3.1 3.2
呢兩題係問Physical Properties

返你個Midterm食煙啦

烏大龜不願面對